★至少17人打科興疫苗現副作用 大部分頭暈心悸

香港由上周五(2月26日)起的一個星期內，有6.15萬人已接種科興疫苗，出現17宗不良事故，而嚴重或非預期事故比率是0.02%，屬於預期之內。至於該17人的病徵，大部分都是頭暈和心悸，經治療後已經康復。他又說，第4波疫情已經受控，以瑪麗醫院為例，現時只有2、3名確診者仍留醫，相信他們很快可以出院，而公營體系亦能騰出人手，協助推行疫苗接種計劃。

打支針！（嘩！）厚禮是即刻出殯！

第三期數據有著落，好快交得

呢條柒頭打左科興未？

每日打一支

未死唔好話我知ok????

第一針已經咁